[Pokemon撚] 入黎擺低你打pkmon最常用既6隻精靈

我先

我比較偏好強攻型, 所以強攻型既精靈居多

鯉魚龍做皇牌
尤基納特攻重炮手
沙古拉物攻重炮手
太陽伊貝外貌擔當
佛烈托斯做肉盾
圖圖犬可以學哂所有招, 玩法多

恥鬼x6

只會用種族值600既Pokemon

啟暴龍
斑吉拉
暴蠑螈
巨金怪
裂咬陸鯊

其他果啲唔識

叉字蝠，幸福蛋，太陽依貝等，親密度進化特別有成功感

咁就冇咩意思啦, 不如開金手指用哂神獸

叉字蝠同幸福蛋d能力值好雞肋 一隻去哂速度一隻去哂hp度

啓暴龍
水箭龜
奇異花
奉神犬
卡比獸
貝貝龍

全部門面

做咩唔進化？想挑戰低種族值爆機？

呢幾隻除左奉神犬同背背龍，邊隻做到門面

同埋呢隊除巨金怪全怕冰，被瑪扭拉禁住打

咁你覺得邊代最好玩

叉字蝠可能玩混亂放劇毒干擾，幸福蛋屈血但夠輸出嗎(可能雙打有用吧)

鍾情冰系？

點打雷系

單機問題不大既，連機打會團滅

愛

紅色鯉魚龍

我成日都覺得干擾型要雙防高既寵先玩到
幸福蛋冇記錯物攻係全game最低 特攻又唔夠高 好雞肋

冰系比人NERF太多
同樣冰系其實都可以有小山豬防雷
但種族始終差多好

我都覺金銀水晶最好玩，所以我而家都仲有玩，不斷試唔同玩法配法，新版d咩性格果d好煩 而且物攻特攻技能又撈亂哂 玩下都唔想玩

冰系打擊面大，攻剋屬性4種 飛地草龍 全部都係常見屬性，冰豬又係雞肋 特攻同速係弱點

好多鋼系 不過鋼系係屈機既，防禦剋制好多屬性

巴他蝶 急凍鳥 比卡超 三頭地鼠

巨鉗蟹
多多利
鐵甲貝
電擊魔獸
怪力
烈焰馬

多多利怪力電擊魔獸物攻輸出
巨鉗蟹鐵甲貝做盾
烈焰馬睇唔透 做門面？

幸福蛋你識用不知幾勁
頂級特防干擾手

鯉魚龍
飛天螳螂
背背龍
啟暴龍

唔計三主

除左冰鳥之外都好易比人秒

通關嗰陣比較鍾意用速攻形嘅精靈
究極之日嘅隊伍係西獅海壬,沙奈朵,黑魯加,路卡利歐,雷伊貝,阿羅拉九尾
可惜日月嘅御三家都係比較低速

會唔會有人淨係學特攻技能啊
而且幸福蛋咁低速 未干擾到人都比人扣左半血啦

mega袋龍
波克飛機
雷e貝
怪力
幸福蛋
6代門前鳥

印象係呢6隻 單打3打3

仆街成班淨係玩高種

不嬲都淨學一種 除非你話特化mega雙刀之類就另計

怪力係因為要比佢食推石隻碟
盔甲鳥同三合一磁怪係個人鐘意,特別後者覺得可愛
last一隻其實唔知咩名.以前譯名係銅人 玩鑽石版去到冠軍之路捉

一隻啟暴龍可能夠滅你隊

巨金怪
烈咬陸鯊
班吉拉
噴火龍
鯉魚龍

居然無人用卡比獸

痴線竟然會有人笑鳩肥蛋
冥想向冰雷打擊面夠廣
可以搭隊醫技，回血技，或者努力值升d放去物防到自帶反擊陰9物攻怪

你識唔識玩架

佢應該唔知特化血可以上到714血

所以無咩特別地方.當時都唔係好識玩 .

升物防比幸福蛋 得 已經唔洗討論落去

以前玩水晶版我用開
剋拉剋羅斯
黑魯加
刺龍王
麒麟獸
電燈魚
耿鬼

不過遇到物速攻手真係慘過瀨屎

睇真d原來叉字幅都有人笑................
速130既叉字幅，作為高速飛行系可以帶物攻專愛睇情況出戰鳥／蜻蜓返，可以先讀地震上場.......................

竟然係雞肋

雖然我都少聽落物防 多數特化血同特防

你識唔識玩架？
你識唔識計數，睇下佢如果升d物防係可以接到某d物攻手既咩招？可以用反擊反殺佢？
你乜都唔識就收返埋自己先喇

袋獸
袋獸
袋獸
袋獸
袋獸
袋獸

噴火龍

霸王花

急凍鳥

比比鳥

啟暴龍

比卡超

我無玩新系列喇，有d人係會分dd落物防到（佢地會計哂某d熱門怪既熱門技可唔可以秒殺到佢），搏反擊換走一隻，當然唔常
你可以搵下喇，之前大把人探討，物防努力值滿既肥蛋唔係想像中咁脆

佢見到你都要估你係唔係一血頭巾反擊肥蛋黎架

佢有隻長毛豬的

你想學小志?

四大天王嚟
個天王之後會搭隻豬用地震 我拎雷鳥打

大呆獸 水 超

初代冇長毛豬

之前gba年代都生蛋升過隻714血
虐殺只帶特攻技既超夢夢（帶左運氣彈就睇下佢中唔中cri）

睇下舊forum喇巴打，常人都唔會笑鳩肥蛋同叉字蝠sosad

其實毒天王都唔係全毒系, 格天王都唔係全格系, 你明唔明我想講咩

好狗

背背龍
斑吉拉
電龍
巨金
草/水主

當自己係小智 只用頭151隻精靈

噴火 奇異 水箭 比卡超 超夢 +多隻自己揀

的確係 但如果係咁可能我會直接帶物盾干擾手
神蛋最爽係恰啲唔識玩既仔 佢地一招特技打埋黎神蛋扣嗰2滴血真係睇到佢地絕望嗰下好搞笑

初代三主同超夢點拎?

點解淨用5隻?

新手想問種族值有咩用？

蛋升物防嘅意義係防地鼠
除非打神獸戰或者針對性雙打，升特防就真係冇用啦

種族值 = 隻pkmon能力值既總和, 普遍黎講種族值越高就越勁
但當然要綜合考慮埋能力值分配、學得既技能有幾多、屬性等等

如果有金手指我會用金手指較6隻1lv出黎 至在享受隻game

爬文都懶

比卡超
噴火龍
水箭龜
奇異花
卡比獸
背背龍

發覺好多人鐘意扮小智

從1lv咁升上去係有滿足感既

呢個組合打雙打好正，依家玩火+草誓約+卡比獸z技已經好夠做，讓對面1隻比卡超都仲得
又或者水箭龜無限衝浪+背背龍儲水，都咪話唔勁

火草誓約點樣用？

一回合一齊用，我自己會用mega y噴

一定有噴火龍
其他鳩擺

仔鍾意用6神獸呀嘛

6隻恥鬼 冇輸過

XY時代...

煩鳩劍盾

非洲老鼠都好煩咖，要唔要試下？

1主+5神獸

果然翁
果然翁
果然翁
果然翁
果然翁
果然翁

最新玩嗰隻個隊

奉神犬
水伊貝
水箭龜
超夢夢
大比鳥
雷超

最後一隻玩既pkm係火紅

lm

九尾
噴火龍
奇異花
斗笠菇
黑魯加
烈焰猴

脫殼忍者

牛蛙君

火爆猴

班吉拉

雷鳥

倫琴貓

ok咁當我冇講過

烈焰猴
沙漠蜻蜓
叉字蝠
洛托姆
巨鉗螳螂
比克提尼

全隊強攻

唔用主唔用送唔用神& 淮神
剩係會用自己鐘意嘅
我最鐘意嘅：

叉字好好用
鳥羽 蜻蜓 空氣切割(好似係) 加唔記得咩
利申 少打對戰 同fd鳩挑多

用緊黎打rating果隊

烈咬陸鯊
啟暴龍
暴蠑螈
美納斯
雙斧戰龍
基拉祈

巨金怪、重甲暴龍、電擊魔、鯉魚龍、業火猴、耿鬼

巴打對球體/圓形情有獨鍾

地龍
火隼
袋獸
啟暴

剩低兩隻其實已經無所謂

噴火龍
水箭龜
奇異花
比卡超
貝貝龍

剩低個隻是但
打四大天王 岩加格鬥同毒加鬼 就用噴火龍硬打
只玩第一代比卡超版

必用嘅得 班吉拉同鯉魚龍

兩隻都有四倍弱點 不過唔緊要 最緊要有愛

鐘情科拿
pkmon 好多冷門寵好用但種族實在太低
好似物攻聖誕雞咁
科拿隊主力係鐵甲貝同大呆，黑妹速度都唔算太樣衰所以多用黎做先制偷襲，貝貝龍就隊醫，白海獅真係好鐘意但係出場搞笑 一擊加訓教夢話,初代要加多隻冰就只好急凍鳥，弱點&輸出回覆都幾穩

之後幾代冰多左，雙打就草人冰伊&長毛豬冰鬼。 扭拉就太軟雖然輸出算數一數二，帝牙海獅就得個樣好厚四不象。冰鬼護就得轉屬大爆炸，阿羅拉個d就未係主流

總結:仲未好似草鋼咁有影響力，打法太窄

點解冇人用美納斯

美納斯雙打用緊
但少打雙打所以唔常用

上showdown打啦, 得個講字

除咗鐵甲貝 每隻一招大爆炸

屌你老尾咩 我打電腦姐嘛係到評頭品足

阿羅拉九尾可以一用

一定用肥大

BTW紅寶石之後就無玩過

6隻lv.100 鯉魚王 都得招翻身

6隻口呆花夠我用

屌你, 自殺team

肥大 金版巴打?

15lv撞擊, 30lv拚死抵抗, 逼你學嫁
除非你特登搵人忘記技能

一隻噴火龍就夠

認真 6隻哥達都好勁

路卡利歐真係好勁，個人認為係接近神獸級

淨係記得一定會有大師兄

一隻鐵甲暴龍秒殺你

唔知大家認為戰爭力最低嘅神獸係邊隻？

玩咁耐，御三家一定係其中一隻

usm係咪好差？
sm都未買

火鳥掛

好似話係炎帝
有朵叫唯一神，唔記得點嚟

好鍾意普通系，d精靈好可愛

一定唔係佢兩個
火鳥都仲勁過急凍鳥
更唔好提攻專炎帝
有神火神速石刃邊到廢
同埋唯一神冇記錯係火鳥

雪拉比? 個屬性差到仆街, 火冰惡鬼飛蟲毒 成7種屬性剋到佢, 而且又有四倍弱點, 而且能力值太平均冇亮點

急凍鳥練速/防，心眼絕對零度combo殺坦唔係講少

肥大好勁 又型 我都唔記得咩版

以前好鍾意玩 gba年代

赤面龍

雙斧戰龍

鯉魚龍

啟暴龍
鯉魚龍
噴火龍
電擊獸
耿鬼
急凍鳥

睇打咩啦
連機就用個期興咩
但計本身鐘意就
月伊貝 (詛咒 劇毒 追擊 月光)
叉字蝠 (劇毒 神魂光束 戰鳥無懼 蜻蜓回轉)
烈焰猴 (火噴 近身拳擊 挑釁 雷拳)
鯉魚龍 (衝上瀑布 冰牙 狂咬 石刃)
大鋼蛇 (一定要石頭腦袋特性 配捨身撞擊 地震 鐵尾 岩崩)
最後個隻諗唔到 好多都鐘意

代代都要用 大奶罐 帶拍子機 用變圓+滾石

月伊d配招好怪

講可愛/靚既話，呢6隻無得輸
btw 好多水系

493 * 6...

其實瑪力露麗睇落好廢,但佢配大力士特性可以好勁,滅龍系一流

得兩隻都叫多?

記錯哈古龍係水, sor自膠

月伊做坦咁配好正常喎

再自膠, 其實唔係哈古龍, 我成日用啟暴龍line所以冇可能唔記得條line屬性係龍 龍 龍飛, 我係搞錯拉帝亞斯, 因為以前套咩水都守護神, 所以成日混淆左當左佢水系

後3張圖睇唔到

寶石海星, 本身自我回復, 再捉佢學十萬伏特+衝浪+psychic
第一代game一只KO 3個天王了

寶石海星E+都多人用 有 高速旋轉 自我再生

寶石海星堅勁, 技能多到

特性又有自然回復

加咗妖精系鹹魚返生

速度高, 一定出招先, 屈機

呢個post 幾正

115速種而家仲出唔出到招先
啲寵越出越唔平衡

個人喜好
好重量級

沙奈朵 艾路雷朵 兩公婆打天下

鋼盔鳥*6

全鋼

尼多王
叉字蝠
噴火龍
雷超
貝貝龍
耿鬼
利申：火紅

我玩一定要有隻勁嘅超能力系
最鐘意太陽伊貝
跟住一定要有果代600種族值準神
然後御三家, 個人鐘情草系,
因為其他草系通常都好廢
其他就睇果代咩寵勁, 慢慢夾

h ttps://

一齊傾下